上古卷軸ONLINE 黃金版Steam 半價史低

有冇人會買黎玩
我玩左咁耐都好少見到有香港人 台仔大陸仔就一大堆
連登有冇人玩

樓主 我近排買左黎玩啊
不過我係買左晨風包 都係自己一個人好孤獨咁玩 琴日已經想開post 問有無人玩
樓主唔介意我係新手既話可以一齊玩

美服定歐服? 我玩北美服, 人多D

玩美服

加個好友, @Mouth_Explosion
差唔多封頂

Game入面打唔到中文, GAME問題, 劇情問題可以去呢個POST問

推

冇人玩

巴打我add 左你啦 多多指教
btw 個post 唔係講skyrim 野既咩

冇所謂 成個系列嘅都講得

單買dlc有冇得平

皇冠點有特價 理論上遊戲內商城買dlc pack 會平過黃金版但依家黃金版都半價

單買basegame 夠唔夠玩？

屌你老母乜撚野叫史低?

歷史新低
驚出唔曬

買黃金版/晨風包都夠玩好耐

岩岩買左黃金版

黎美服，人多排副本易

有冇話要簡乜server ?
聽朝起身就down, 不過我係steam買🤣

買左 今晚返去down 應該聽日有得玩

美服

大約玩咩架巴打 介唔介意略略講下

單機單到lv48
Stamina nightblade
有無咩group 可以join

個post 睇鬼死人 講單機多

mmorpg 有單人，四人，十二人同公共副本，pvp 有1打1決鬥、競技場搶旗佔點同最多人嘅國戰
國戰地圖好大，騎馬跑都應該要都十幾廿分鐘先行到去對角，總共三大陣營，試過五十打五十係野外打左成個鐘都仲僵持緊，亦有時連搶幾城

九個種族(每陣營3種，有個種族要另外買)四種職業(買晨風pack 多個職)
一齊玩法系大哥大High elf 加入Aldmeri Dominion

仲有兩lv 就到cp lv
隻驚cp160 先叫正式開始
不過cp 升快，300前一日十點都唔難

台仔公會/大陸仔公會
如果連登多人玩可能諗下搞唔搞個連登會
反正隻game 可以加5個會

新手剛起步，留名等group

中字

呢位手足識野用繁中漢化

利申繁中組唯一成員

唔係啱啱出架咩咁快半價

3年喇 6月定7月個陣3周年
今次係出quake b社全社特價

黃金版都出左一年

巴打 果500點數點花好😂

隨意
一係買平時裝(好似有500點嘅時裝?)
一係買平寵物
兩者都係裝飾黎冇加成

一係就買個皇冠箱
手氣人品大爆發可能會有意外收獲

想問下steam幾廿個version應該點揀好?
morrowind係最新dlc? 如果買morrowind, 之前DLC係咪冇?

依家出左7個dlc
遲少少仲有一個
當中有3個都係增加副本同新裝嘅dlc(目前兩個+未來一個)，唔太必要
晨風係資料片，有興趣玩劇情玩新職玩新地圖就可以買呢個
黃金版包含上年5個dlc最重要嘅4個dlc，對日常遊戲幾有幫助

我嘅建議係如果你有心長玩，可以買晨風，然後按自己每日遊玩時間揀做會員定內購黃金版嘅4個dlc pack

唔係成日玩到嘅可以先試下黃金版，有興趣再入晨風包

ps 做會員除左晨風咩dlc都入得

明白

我玩緊虎人 ， 雙持劍匕夜刃 ， 好正 移植上古5個角色

推下
有咩build，劇情，遊戲問題都可以問下我盡量答

我玩法系未到cp level 果陣覺得法系無乜輸出又脆皮勁易死

五花八門 d build , 識知night blade點玩耐力系

點解你地咁鍾意玩夜刃
我4隻滿lv 角法法 法聖 法龍 物龍坦 就係冇玩過夜刃
技能唔係咁熟但耐系輸出主流都係用redguard/貓人/木精呢d，武器就dual 同弓配搭，輸出靠武器技能為主
而法系就靠職業技能多d，高精黑精布萊頓呢d都係法系首選

術士自保唔弱，個盾世界級

法好鬼無聊 d 技又唔華麗
玩到lv30 無玩 轉玩近戰

Btw cp160 之前係咪唔洗買裝

唔mod計 skyrim好玩定online
諗緊買唔買

係
物系見中甲就著，法系見輕甲就著，你想打坦就著重甲
武器物系求其拎兩把單手變雙持，副手拎把弓就ok
法系仲簡單，拎兩把毀滅杖

冇玩過法夜唔識講
物夜我記得有個仆街玩法係pvp 個陣隱身潛行見人落單就爆發一套帶走

秒唔到就等死

Mmorpg 同單機moding rpg 好難比

見到多咗香港人玩好開心 （利申：公測玩到依家）

幾多cp 咩ser
留個id 大家加個好友

點整中文

skyrim 勝在mod 多可以自由發揮
online 地圖應該大過skyrim ，裝備style 勁多(目前能夠製作嘅風格有40款)，而且幾靚

我up左個繁中上巴哈，個邊我一拎到新版繁中就會up
快過微攻略官網

繁中除左係繁字外部分翻譯用字由其名詞(地名套裝名)都同簡中唔同

我玩 Star war 果隻MMO 都係玩到單機咁

岩岩買左黃金版, 留名

eso d 鬼佬好nice嘅
我好少聽佢地罵戰，出頻問野求人幫你price check(姐係睇下件貨交易所平均賣幾錢)好多時都有人幫有人答

Down左 但Steam版唔知擺邊

NA EP@Milkitgor
好似700幾cp 唔記得咗 我平時都係打pvp多d

my documents -> elderscrolls online -> live
入面有個addons file ，將zip入面個addons d野掉過去

然後入game 按esc 會有個addons 去個到tick 返eso zh(類似呢個名)，然後右下有兩支旗仔，揀返鄰國國旗就ok

呢個有得諗
自己一個單機玩真係好孤獨

呢樣真 唔明點解唔整型啲靚啲既技
普召出黎既怪柒到

咁佢召出黎個d係魔族生物黎
elderscrolls 從來都唔係ff 黑沙個d 勁華麗嘅日韓式rpg

有㗎 毀滅法杖既ult 好型
但d普通招我都覺得差d效果

因為呢隻game 技能冇cd
佢d技能動作唔會話搞到太勁咁方便你招駁招

我都買左黃金版了

不如留下自己id 方便大家加好友
1. @Mouth_Explosion

2. @Recxc

不如留下自己id 方便大家加好友
1. @Mouth_Explosion
2. @Recxc

1. @Mouth_Explosion
2. @Recxc
3. @Unspeakablehorror (屌唔記得 ）

推下先

@LordMasterTi

首抽都唔知笑定喊好

歐洲人

想問下各位 岩岩玩
我買左黃金版+晨風
同埋有6000crowns 應該買咩好抽咩好

買隻靚馬或者靚時裝
或者買15個箱玩下

買咗黃金版
D甲好似幾好J

但我想要時裝多D

今期得布萊頓英雄/精靈英雄似樣d

係

聽聞隻隻職都可以坦

係
法師坦我都見過

係唔係買左Gold Edition 就可以玩?

喺ps4買過普通版玩 玩左本身自己個國家既所有任 但太多英文最後頂唔順
宜家又唔想喺pc重新黎過

其實買邊個版最好？
如果想玩海量mod

ESO 無mod 既 唔知你指既係咪addon
據我所知PC 版就可以裝好多third party 既 addon

好後悔我拎左個500 crowns 去抽獎
得個dwemer 眼鏡
早知直接買個desert 時裝

副眼鏡好核突

係
不過算啦

有早知冇乞兒

依家長玩高精法法，8lv
冇電腦枱打機玩一陣條腰要斷

利申要坐地下玩

1. @Mouth_Explosion
2. @Recxc
3. @Unspeakablehorror (屌唔記得)
4. @LordMasterT
5. @Tar Plantir

我都係玩高精法法 等我又影相先

發現lv愈高拎既裝 好似愈黎愈靚咁
(仲意外地襯呢個好核突既Dwemer 眼鏡

高精法法

幾時黎carry大家

普通副本我冇問題呀

玩既野係唔係同gw2差唔多?

冇玩過gw2
不過都係傳統mmorpg有嘅野

頭先加我（Unspeakablehorror)果位巴打 sor呀 ， 我頭先打緊副本， 趕住食飯應你唔到

Btw 耐力系夜刃 應該打邊個副本拎套裝

撘單問一問....

好似呢個Pack 仲抵~~

但係未詳細睇同黃金版有咩分別..???

有冇人玩xbox eso?

入門: Kra'gh , spriggan, hunding rage

The Elder Scrolls® Online: Tamriel Unlimited™
呢個係base game
黃金版係base game+4個DLC

呢個叫本體

spriggan 3件飾品+兩件細裝eg 腰手
其他搵人幫你打5件hunding rage

唔同陣營都可以組隊?

我都係高精warden但先得5lv

可以 戰場上先會打交

平時都係fd子，戰場冇朋友

Team高精

今日玩玩下夜刃， 見到有個雙持聖騎，心思思想重練

開多一隻角咪得

要星期三先再可以玩

點解啊?

呢隻驚練分身好易

ES系列不嬲都係咁

最近玩番
可以加我一齊打dungeon @ tar plantir
隻game一出就玩，個陣重係比月費 玩左一年就停左冇玩，之前重係verteran level，依家轉左cp level，重新pick up緊隻game

想問下依家dragon knight tank d技點玩
d招效果唔同哂，係咪都係必配taunt

我用呢d

Slot 1: Pierce Armor Slot 1: Inner Beast
Slot 2: Absorb Magic Slot 2: Chocking Talons
Slot 3: Heroic Slash Slot 3: Unrelenting Grip
Slot 4: Igneous Shield Slot 4: Volatile Armor
Slot 5: Green dragon blood Slot 5: deep breath
Ultimate: Aggressive Warhorn Shield discipline

dk tank 套裝可以揀torug pact，plague doctor，Alkosh，Tava Favor，Ebon，Green pact等等，揀兩套各5件再搭兩件monster，推薦Bloodspawn
常打野團副本ebon+plague doctor係唔錯嘅選擇

武器依舊劍盾

技能方面龍血黑曜石盾都係必帶，inner rage 同Pierce armor 都係用黎taunt，正副手各放一個夠
其他技能比如Grip可以拉怪黎身邊坦都幾有用

有冇啲實用UI又冇同繁中插件沖突介紹下

有晨風dlc嘅朋友仲唔快d去偷野賺錢

alphagear
Advanced UI
advanced filter
harvest 系列
combat metrics
等等

有無話邊度多野偷啲
依家剩係會係vvardenfell 啲inn 度偷下40蚊 100蚊既野

啱
keep住偷
目標係偷到紫色嘅風格書
一張賣25k-35k

有tg群未?

佢rarity 係跟我CP定係我legerdemain既lvl ?

25k 咪賺到fap fap

我諗係後者
一個npc 可以偷3次，第3次出貨機會最大
如有賊會同黑兄dlc建議練下呢兩條技能樹先，會有效率好多

依家我玩緊晨風包, 如果我想玩埋黃金版既DLC
係買會員最抵玩? 一個月內玩唔玩得晒
唔想比錢買個會員

btw 講起skill points, 我想問如果我想reset 既話係咪得crowns store 道具先得?

btw 原來係pickpocket 好啲 ?
我玩左咁耐每日都係去npc屋企偷backpack 偷trunk

黄金包其實係邊4個DLC

搵到respec 既方法啦
原來用gold 就得 實在太好

你練錯招

唔係啊 只係我諗緊會唔會要收費道具先可以respec
所以有啲optional 既skills line 未敢assign 住
好似legerdemain 呢啲咁
因為怕後期skill points 唔夠用(?) 其實會唔會有呢個問題

買會員不如趁依家crown 做特價$184 課5500買dlc pack 一個月肯定玩唔曬，4個dlc 一個劇情向2個係要做日任升技能lv 仲有一個係pvp+pve 區

skill points去陣營主城/Vivec City 有得洗
Vivec City 個個係Temple 個傳送點上面個小隧道兩旁
AD 個洗點位係Elden Root 傳送點附近
DC 唔係好記得，Wayrest 唔記得邊到有
EP冇記錯係Mournhold 個城堡入面

其實唔會，正身一定唔驚呢個問題
只要你肯跑下地圖收集齊skyshard 一定夠你用
我依家有399技能點，夠我點爆三個職業技能+天賦+毀滅杖奶杖同一堆passive 所有制作除左食錢嘅附魔外全部50級點滿

Imperial City, Orsinium, Thieves Guild, and Dark Brotherhood.

Imperial City (PVE + PVP)
Orsinium (PVE，另外入面有套craftable 嘅set係法系必備)
Thieves Guild(PVE + 賣野賣多錢d同消星消快d罰金比少d仲有一日一次免死金牌)
Dark Brotherhood(PVE + 暗殺普通npc)

係啵! 依家crown 做緊特價
平差唔多一半 抵玩過做兩個月會員
唔該晒巴打 即刻去買先
亦都唔該晒巴打解答respec shrine 位置

原來仲會有咁多剩
好! 等我即刻加點落legerdemain 個pickpocket 度先

orsunium可以農法系build，啱我
下面兩個老面孔，同係skyrim既功能差唔多
然後終於可以親自去參觀白金塔
(依家我主修黑魔同風暴，召喚個個淨係練隻召喚獸

btw原來呢條友就係tailer個個白頭佬

召喚build 係當前法系兩大流派黎 另一派係我常用嘅電build

白金塔係副本黎

課左5500 crown
諗緊買唔買morrowind 好
平得25% 第度買好似仲平

本體加morrowind 但無dlc 都係16usd
唔知佢個morrowind 係咪分開
有無勇士買下

棄左坑既留個名

快d回坑

PS4

我都係ps4 果陣玩到champion百幾就無玩

ps4 我諗好少人 排副本排到2046

岩岩起身諗住開機玩
點知維護
又要等到夜晚9點 10點

NA依家係凌晨?

係啊, EDT 黎講佢地慢我地12個鐘

維到幾點係世界未解之謎黎

屌老味仲諗住問下你地一陣組唔組team黎玩

我終於10lv

3-6個鐘 (好似係

打副本?
我都32lv 啦

做任行路行撚死，升得勁慢

係
所以我呢幾日係咁打副本
又升得快又有靚裝
最緊要係唔使攀山涉水

陣間可以組團普隨，反正我都要升cp

好

call

係咪買埋morrow wind?

鍾意玩可以買

玩得啦!

食完飯先

macbook玩唔玩到

有mac version
聽人講air 都玩到低配

偷左成千蚊野比d警衛捉到攞走哂

我果部12吋黎
其實另外有部華碩 不過遲D出國諗住淨係帶部MACBOOK去

其實隻GAME有咩吸引
諗緊買唔買好 過幾日又出DESTINY 2

睇你自己鍾唔鍾意玩mmorpg game
ESO 好玩在於佢既combat system 幾好, 唔生硬
quest 唔似傳統game 要係咁打怪搵材料 都幾有趣既
副本幾有挑戰性 啲boss 都幾型
同埋transit 唔似其他game咁要行路行到天涯海角, 有船有shrine 可以瞬移自己想去既地方
同埋有唔同alliance war同battleground, 不過我未玩pvp 所以比唔到意見你
我覺得eso 係目前最好玩既mmorpg, 劇情都好好睇
其實你可以去steam到睇下review, 睇下岩唔岩自己

btw 要買既話趁早啦, 佢個sales 應該做到聽日4:00 am 就完(唔知steam係咪)

我係因為上古5而買,雖然eso時間線係1千年前

比起黑沙呢隻作業感輕好多
其他野都係同主流mmorpg 類似，但我個人覺得eso除左dlc 外其實唔算太燒錢
硬要講賣點一定係佢個背景故事係打著Elderscrolls 旗號
畢竟Elderscrolls 世界觀可以同WOW 一戰，而且ESO同WOW唔同嘅係佢係係單機遊戲起家後推出，所以如果你鍾意TES系列呢隻真係唔錯

唔講其他，淨係晨風包出個陣都好多玩過單機3代嘅情懷撚表示好期待同好感動(比如我 )

eso d任良心
試過玩黑沙叫你收集10舊野，刷左成朝都唔齊
eso 刷怪場成日比人nerf，但就算唔刷d lv 都唔算難升

屌啦星黑沙買完返黎玩左一個星期唔夠就棄左
其實最驚係自己唔夠時間玩

一齊保護宇宙

eso 休閒game
佢大部分地區都冇lv 限制(部分要做前置任打通條路先去到)
你唔鐘意打副本咪四圍行下採集下素材睇下風景
甚至你可以唔追頂裝自己/搵人整套靚風格嘅衫周圍行下影相

岩岩10lv打緊國戰係咁吸經攞裝，之前d任做完都係派綠裝

前期冇所謂
用到拎到下件就掉
最緊要係練返輕/中/重甲

1. @Mouth_Explosion
2. @Recxc
3. @Unspeakablehorror (屌唔記得)
4. @LordMasterT
5. @Tar Plantir
6.@andrew2333

冇坦排本排到2046

still waiting

虎巴, ME, 萬象巴

冇坦3排排到2046都未排到組

不如索性4個法師去旅行

都得 普隨佢唔抽d 煩膠副本我solo都solo到

原來你講既take pic 係指影相
我岩岩一路都以為係DB quest 要做既野 sor
btw 全家福正

好
轟炸晒佢地

周圍睇build 想整個Tanky dps DK， 用黎排副本造福世界

造福我地

其實我都有坦
但我換坦號就carry 唔到

而且普隨帶坦做乜鳩，其實係差條友

因為想排快d 同覺得坦好型 ，dark souls玩重甲 ，上古5 雙手重甲

咁我地即係快樂巴既世界?

鍛造唔難學
但升金勁貴

（顫）

買了

btw 快樂巴你既userid係咩
搵唔到有@Unspeakablehorror 呢個

記得有耐性去玩 當單機RPG

明智既選擇!
一齊同我地拯救世界啦

諗緊玩魔法/弓手 開咩種族好

神洲黑勢力

如果有人想開公會就開啦我唔想做大佬唔開了

依兩日都有巴打加到我
我要聽日先再比到id你😂太長

法系三本柱 高精 黑精 布萊頓
弓手 bosmer 紅衛 喵人 都唔差

你最老屎忽都唔開

有人公測入

睇下邊個整到靚女就玩咩

online 精靈正常過單機

呢個真，唔係都唔會做高精
(一千年之後個下巴可以插死人

真係抵 岩岩開左post問 但抵唔抵玩 我ps4玩過一陣 未享受到隻game

點為之抵唔抵
我買齊dlc咁濟玩就千一個鐘 ，仲未挑戰其中一個dlc嘅副本

10等建議去ＰＶＰ學招加速技，低等開地圖個陣好好用
國戰不外乎兩面夾擊、埋伏殺佢老母、聲東擊西、搶人卷軸同殺人放火（？）
當然帝國城另一樣野
刷等可以去AD右下角甲蟲洞到刷，AOE下吸下血上下盾就得，仲可以拎素材整毒藥

利申：成年前既版本

剛在steam 買了
吊你成78gb cls

坦係咪無腦玩
Nightblade 打dungeon 完全鳩禁
超混亂唔知點打 d 技又delay
Dps 低到仆街

坦要用少少腦，拉曬所怪，定期要開技重新拉
dps係講循環，eso冇cool down 所以講資源控制
通常係技能輕擊技能重擊技能輕擊咁loop
AOE 同buff 起手，然後輸出之中混搭輕擊最大化dps同重擊回藍回綠

無裝無食物無CP = 無DPS
你玩耐夜刃定法夜刃

平時打dungeon唔夠人，見到我開始搵我一齊打，我係dk tank
@tar plantir

終於有坦fd啦

丟
岩岩跌左落山 瓜左

好煩 又重又輕又技又要睇資源
坦 補 係咪簡單少少無咁多鍵盤滑鼠操作

耐夜70cp
執垃圾裝 無食野 stam 25k 到
平時打怪都有10k dps
但去到dungeon 就鳩黎 5k dps

PC版id區

紫裝兩set、身腳重甲、其他隨意
食物紫色三隻都加最大
cp睇你用咩武
通常雙手武加弓多
ＤＰＳ起手落AOE再打

卡緊個任 叫我搵件守衛甲混入城但同個商人講完野後乜都冇
個tips係
obtain and use disguise from the merchants chest

去鍛造個到有個npc 隔離個箱到拎
或者經outlaw 潛入去

或者從後山潛入VG

食物用藍色加多d
紫色加三項坦用

上限多 攻會多
藍色耐系用好，但法系要耐翻滾，藍色唔夠耐

佢耐夜
法系我唔知nb啦
pve sorc dk templar 都唔係成日碌地
pvp 我用shacklebreaker 搭夠

ＰＶＰ人海戰
ＰＶＥ我用盜賊ＤＬＣ個兩個ＶＲ副本計，唔紫色真係好撚辛苦（法系法師、法系聖騎、耐夜）
普隨啲就藍色隨便打打算啦

賊會唔係得一個本咩
v試練唔難就有鬼

兩個，一個肥閪蜘蛛、一個蜥蜴人

dlc 副本難度一定高過普通vet
食紫色除左坦冇人會食加三圍，你碌都好少碌兩下，由其法法你企後排boss 開AOE你一下都碌出紅圈啦
法系食紫色用之前萬聖節個節日食譜，加紅加藍加回藍

打得辛苦一係坦唔識坦一係奶力低一係輸出低一係有人唔熟機制
唔會差個少少綠搞到輕鬆左

COS 同 ROM 係shadow of hist dlc 嘅本黎
dlc 本難度係高d
呢兩個係vet dlc入面比較高難度嘅兩個本黎

SoH三王追住黎斬 唔碌唔格擋一下訓低喎
唔食夠滾一下，miss左或者唔夠耐就慘

法師開盾硬接啦

終於起到身
琴晚突然心血來潮想開多隻角玩補
但想問存唔存在dps healer 呢種build
因為其他game 我都鍾意玩高傷高補型既角

刷一套輸出裝一套奶裝
排本個陣排到咩位咪著個套

法騎 可奶可補 用矛插插下又不死

你認真
法盾改到6秒個陣已經欲哭無淚
上雙盾好似都係一刀收皮

真.無腦職

決定升隻dk tank
玩落好似無咁多起鍵盤上跳舞既操作

最後決定玩Magicka Templar
主傷副補

咪癲
依家睇返改6秒冇乜所謂 依家6秒你pvp單挑/打boss硬食 一秒都冇撚左，30秒同6秒個分別係邊 法師一個盾都夠擋大部分boss招啦 我單盾都solo 到九成世界boss

COH 除左強制定身殺個下好少真係比人秒

法師除左pvp 可以上下雙盾硬接我真係未聽過人會帶雙盾 我依家除非solo WB唔係嘅話我盾都唔帶
你個盾唔夠力係因為你藍低呀？你幾多藍呀

有咩職?
想買

法師(奶/輸出)
夜刃(輸出)
龍騎(輸出/坦)
聖騎(輸出/坦/奶)
Warden(奶/輸出)

終於down完

今晚再排4人普隨

成年前開荒打
三十秒係減少補壓力、好啲控藍、仲有係騎寵到比夜刃打唔會仆街
當年上限ＣＰ減50加紫食物（未到萬聖節）
甲係雙子星加最大魔石
淨係幫班仆街復活都復活都燥

好
等我幫你地補血

The Elder Scrolls Online: Tamriel Unlimited係普通版??
同黃金版有咩分別?

係, Tamriel 係base game,
黃金版有多4隻重要既dlc

買錯咗
今次仆街了

買左base game?

退

如果買晨風Upgrade
可唔可以有齊黃金dlc嘅嘢?

要額外內購dlc pack/做月費會員

依家盾係用黎擋AOE擋定向高傷技(eg boss飛過黎斬黎個下)
冇人會理奶，因為自從spc+worm上位奶全部都玩波波自動範圍奶 奶依家主力係幫boss加debuff 同減隊友耗同加buff，爭取盡快解決隻王
出團打副本dps 開盾嘅重要性降左，但基本上都會帶招可奶可輸出嘅技，比如dk burning ember，聖騎插插插，nb汲取，sorc 激增(增傷+暴擊回血)呢d黎自保

冇，晨風版同黃金版各自唔包對方嘅野

好撚9

改左咁多次版你以前d打法唔同曬

大家唔好揀錯EU服，我地係NA服

啱啱打完個序
幾時有得換武器
法師用劍斬人好ON9

偷/執/做任拎

上網搵法師build
對住d雞腸睇到人都癲

啱啱執左

[url][PC]上古卷軸集中討論區 18 上古卷軸Online又有新DLC啦 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

嬲完未

搵左好幾座城都冇盜賊公會 有咩城係有架？

每張地圖主城

有冇啲咩好嘅新手教學

有咩係到問
盡量答
呢到大把新手可能都有類似問題

我有練過坦 有玩自己個night blade
然後覺得自己玩法師係最好 ，
有冇人有 magic dragon knight build guide
上網果d好多outdate

alcast 啦，應該最多人參考
mag dk 應該julianos + bsw

7.@venom1228

我係Ti呀唔好quote個錯

8. @kwanth

咁1001架

屌那星係有人copy少左我一個i字囉

邊d係主城

唔知點講比你聽 比如rawl'kha，elden root，wayrest，daggerfall，daven's waytch，mournhold, windhelm 等等
或者dlc 嘅vivec, anvil, abah's landing
你會係小地圖見到個標誌，一般而言都係個張地圖你順著做任第一個到達嘅大城市

有冇人搞個tg或者discord呢？
始終方便好多

ESO群

以後用呢個谷溝通啦

8. @Pagenotfound

server 大爆炸 ?

我都load唔到

server 房比人炸左

臨訓前一推, 大家記得入discord grp 啦

有集中post又唔入

集中post講單機同問劇情講故多
discord用黎eso組隊鳩up

又唔喺Discord開吹水台 又唔比我做管理員 入到去好老尷

玩唔玩到依隻Game?
部機玩minecraft好lag

玩唔到呀收皮啦

點解要比你做管理 discord叫 LIHKG eso，你有玩咩？憑咩比你做？我都唔係管理啦on99

做咩姐你

我想問玩唔玩到？

實玩到lo

玩唔到

恨錢恨傻左 ?
果隻限時mount 要成4000 crown

限時野係貴
我間屋限時3日講緊1萬1

11k 都買

利申TES系列fans
屌那星見到eso有telvanni 蘑菇塔賣即刻狗沖

推下 雖然特價完左

等我又輕輕一推
歡迎各位新手老手加入我地嘅discord group

新手留名 玩緊法師

入左我地個discord group 未呢

轉下轉下又升隻templar 幾岩手殘撚玩

問號問號

你見唔見到spider cultist 件裝下一個既加成就係加9百幾magicka

但係水母加1000幾喎

你件水母set係item 3 已經加左magicka
你本身有4件水母set, 第4件換做spider cultist 對佢本身item 3 既加成無影響

你換左呢件咪食到+900個加成

所以原來食左兩個MP加成

Base game + morrowinx 12.29usd

買撚左 又多個新手here
Down完聽日玩

玩到，air開最低效都玩到